東區護士 借錢唔還 買口罩唔比錢

咪話我屈你地東區護士
用護士個名 借錢唔還 買口罩唔比錢
借據 PASS 地址 相 我通通有齊
一日拖一日 拖足成個星期 日日都話今日找數
找足一星期都未找到條數
借住護士個名係度招搖撞騙
借錢果震咩都得 咩話唔會拎份工黎教飛
叫你還錢果震 就永遠諸多藉口
同你地連登仔講
聽到護士要幫手果D咪撚幫 隨時比佢地扮豬食老虎
幫人? 食人唔𦧲骨就有份

To某護士
你而家好入比我,
我重可以唔開你名
今日還唔到
等我貼你街招 + 去東區爆鳩你大獲

圖？

男定女

借左幾多先？一千幾百就算鳩數啦

你而家好入比我,
我重可以唔開你名

我係個護士都拖你

咪話我屈你地d護士呀
好聲好氣吹你還錢
你就當我唱歌
係要逼到我爆晒你d野出黎

😦

差唔多成雞野呀屌你
重諗住問我拎多一萬蚊貨呀

佢咪當我9up囉
街招我準備好
入唔到 我去東區 見護士就屌
有齊晒證據 拖鳩我數
我收唔到 我都唔會要你好過

推

快開相啦

一鷄野就貼大字報？
你賣幾錢一個口罩？
你見過人地真人未？會唔會俾人呃呀

點解一千幾百就唔使還

男姑娘就唔洗開了

佢話有事 要借錢黎應急
之前交收開 咁撚知佢會走數咩
點知護士係咁既姐
知我就唔撚借啦 知我就唔撚班佢地d護士啦

你係咪幫佢還先?
講到一雞野唔多既話 係我唔拘呀老老實實

貼上黎先啦

即係幾錢一個口罩呀？

相呢？

老老實實 我就算賣20蚊隻比佢咁又點
係咪代表護士借錢唔還就正確?
如果係咁既話
咁網上面話有口罩賣 呃人入數
咁都無做錯架wor
我知你想做咩架
問我幾錢 貴既話 可以我炒口罩呀嘛
我話你聽我賣2蚊隻比佢 咁你可以收皮未

樓主好波

咁理直氣壯，快啲開相啦～ 仲等咩？
你唔開相人哋點知你講緊佢呀？

有冇一千幾百度住嚟先

你收撚皮啦屌你老母
岩先又咁理直氣壯問我野?
而家一雞野係咪唔值得貼大字報先
講到咁小事 而家叫你幫佢找數就阿支阿左
好撚心你咪係度牙斬斬
屌你老母 而家我借人錢 重要比你條撚樣批評

抵你死

支持東區護士唔好還

呢個世界真心痴撚線
真係唔怪得 香港唔會有人情味出現
我借人錢 我重要比人地話小家 / 比人批判
反而利用個身份黎搵著數既人係無問題
如果你地覺得利用個身份黎搵著數係無問題
咁差佬都一樣咋wor
點解你地而家要淨係屌鳩d差佬
咁咪double standard

好呀唔好還 我咪貼街招 去東區爆鳩佢大獲
我都話 我收唔到錢 我都唔會要佢好過

無錯，而家我係話你小家，只係一雞野就嘈喧巴閉，仲要日日chur人哋。

開相啦，仲講咁多嘢做乜

你有乜證據，佢冇畀錢你

佢係咪連登識先

炒口罩狗抵死！

你中文u就睇多字啦屌

放佢出黎啦 少少錢都坤人 仲話做護士

又係 wor
冇睇清楚

反正支持東區護士唔好找數

你話我小家唔撚緊要呀
你係咪幫佢還先?
係既話 你話我小家 度縮乜撚都得呀
唔係既話 你收皮啦 一雞野?
你而家拎到出黎咩
拎到既話 你快手借比個護士 叫佢還比我
然後你慢慢等個護士還比你
好唔好

係呀 我都支持借錢唔還既人仆街陷家產死

名又冇
相又冇

憑本事借係唔使還

貼上黎啦

開名未？

係 終於令我見識到
係香港做人 最緊要夠厚面皮

支持你開名開相

有圖有真相
相呢?

真係屌佢老母好撚燥
借錢果震就拍晒心口
還錢果震又話比人呃 又話咩死
屌喇星

圖or伯母 ?